[推上報]tvb節目廣告盜用日本同人畫師圖片![罪惡滔天]

tvb節目 [1+1的幸福] 廣告中盜用日本同人畫師圖片(下圖)

調查下發現 圖中多張圖片均係出自一名日本畫師ki之手筆

圖片原址

聯絡ki後 得知對方完全不知道電視台於廣告中使用他繪畫的圖片 (對話如下)

---------------------------------------

問:你好 我在香港tvb電視台節目《1+1的幸福》的電視宣傳廣告看見由你繪畫的圖片 請問你知不知道這件事?

答: 你好。
不，我完全不知道
是怎樣的節目廣告呢?

--------------------------------------

上述對話 證實tvb電視台在原繪畫者ki不知情的狀況下 私自盜用了ki繪畫的插圖!

tvB電視台偷圖惡行人神共憤 不能姑息 大家幫手將單野推上報公告天下 等全香港民眾知道tvB電視台既所作所為 為繪畫者討回公道!

大台

推上報

tvb

推

盡綿力一推

垃圾到 以為偷網上圖就無人知

屌你老母呀，咪撚影衰香港

做咩事咁少人關心

留名跟進

無恥

中共台

蝗蟲行為

推。

竟然咁都被發現

係咪是但淘寶買啲畫返黎又唔撚check 呀

推啊屌你老母

你條仆街偷袁生post
下期粉俠傳

推到佢仆街

屌你老母大台真係

推呀

蘋果記者

垃圾tvb

記者朋友

黎明跟進

Push

推到tvb汁粒

去晒關注全港第一大直播主達哥啦
唔得閒理

唔推唔得

lm

垃圾台

上報啦

垃圾

賣左比生果未

推呀推
垃圾TVB。推到變ATV

啲畫風一望就知係同人嘢啦

推到佢仆街打緊佢工都咁話

好撚毒

垃圾tbb

推！！！！！

畫師之後有無表達要追究？
無就我地追
有就幫佢追

Pish

幫推

真係忙

唔好推啦

Gzone

渣ga

人渣台

你條仆街今次又做到野喎

cctvb
秉承中國一向優良既傳統

推推推

記者朋友好

推佢老味

唉推

原來係阿蛆個節目promo
推

push

一方面係咁拍抗日劇
一方面成日抄鳩人野

有時聽過tvb d廣告用d acg歌

有幾首成日聽到

推爆佢

CCTVB

cctvb

好似唔係第一次

完完全全蝗化
勁共勁共勁共勁共帶頭

推到上報

唔怪得咁岩睇到個廣告時 硬覺好似熟口熟臉 tbb

愛国電視台邊告得入

仲有大把人照睇

都要推

怒推

有無人知咁樣拎黎做道具係咪都告得入？

垃圾cctvb

推到CCTVB仆街

唔係第一次啦

上次已經討論過，同人繪師冇能力（經濟能力/時間）跨海告人，仲要人哋係大公司。而法例上要版權持有人告，所以佢哋其實做唔到乜。

推
仆街TVB

一推再推

輕輕一推
btw其實作者可以點樣對付cctvb?

呢次推爆佢

巴打，你啲日文

咁賤 推下先

花生期貨已入

推到佢執笠

是是旦旦

垃圾TVB慳皮慳到盡

花生推

推上tvb報tvb

Cctvb真係影衰香港

垃圾tvb
已經無睇tvb好耐

垃圾TVB
推到上報

香港第一電視台用你幾張相有咩問題 （曲）

推到TVB 仆街

pish

pish 記者朋友我係小稚

大力一推

賤

垃圾大台，偷圖鳩
屌，快同所有youtuber講
上報上報上報
推丁仆街

推啦屌大台

推撚死Cctvb

蘋果做野未

上報又點

有記者朋友未？

輕輕一推

推到tvb仆街

唔推唔是人

Piiiiish

大大台幾時收皮？

樓豬啲日文.....

一定要推上報 至少要tvb柒返獲

推到cctvb仆街

屌你老母 推到tvb含定產

記者朋友 生日快樂

跟進

食住花生先

推上東張西望播囉，最鐘意播論壇新聞

推到大台仆街

推到佢執粒

Send去tvb外事部屌佢啦

毒撚怒推

推上蘋果報

就算一套戲入面出現左其他人創作嘅嘢，都要拎對方批准先用得。好似好多戲入面出現其他戲嘅poster 、片段，全部都要問版權持有人拎consent

最後又係班細嘅受罪
利申：公司文化係咁

偷圖可恥

繼續推

推到tbb仆街

推爆佢，無良tvb

今次你仲唔仆街

幫手推

PISH

屌 唔推唔得

推啊推啊

老老豆豆版權持有人唔告佢都無辦法

如果我哋投訴，通訊事務管理局好似可以罰tvb錢

人手置頂

又「中國人」管理的CCTVB不做這種事，還會做甚麼！

前提係搞得起單野上晒報紙新聞
到時可以谷埋之前d盜用料
一劑過鋤cctvb

咁推咗上報再算

推 垃圾電視台

大家唔好再推

用力推啊

Cctvb近年愈嚟愈低質，唔可以放過佢

1仔報咗

推到其他傳媒都報

繼續

TVB正垃圾

吾想比＄？

推#kill2

bwt 樓主日文好屎

人神共憤

推，唔好意為叫CCTVB就真係可以好仈以CCTV咁做嘢先得㗎！

不要再推了

記者朋友，我係消極魔法師

留名

吾好推

推爆垃圾cctvb

召喚記者朋友

一国二制度一クオリティ

吾你老母

半日之後番嚟睇
結果真係有人唔識文言文

推啊

上報未

仲未上報?

推到上為止

推爆佢老母臭閪

上報

不是已發道歉信了嗎?

幾時有